對不起。我是一個和理非

每次我都係站在大後方參與每一次嘅遊行，勇武嗰d唔適合我，因為我身體不太好，而且不想大家香港人互相傷害。希望和平可以令政府明白我地嘅民意，但經過今日我錯了！警方已經明目張膽與黑道為伍，市民記者甚至議員被打就睇唔到當無事，警方都無法（無視）保護市民的安全，香港再不保護自己保護家人真的完了，幸好有消房員表示收到報案都會到，但香港真係要淪落到靠自己保護自己，還有法治還有公義嗎？
所以我懇求大家真的正視此事，有能力的盡力站出來，我再害怕也會走出來，盡可能的守護我們的這個寶貴的“家”。